想問下mtr interview嘅問題

我報咗mtr 見習技術員(四年制)
即係5條2就得
下個禮拜一 in
有冇人知會大概問啲乜嘢問題

整車？

東涌線西班牙車 同韓國車有咩分別

你頂唔頂得順d老屎忽先

Interview 好易
問下d基本知識
又唔使講英文，普通話
入面d師兄都幾好人，大家一齊吹下水
師傅都幾nice,只要你請佢地食支煙就得

我乜人都頂得順ge

真定假

呀豬呀狗都請放心

早排都睇到
但想知份工其實咩待遇

你知唔知點解我地唔將半價優惠開放係閒日?